[從來都沒有] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [950]

fast

啲空炮Topic已經諗唔到用乜

slow

是鬼但啦, 無波踢又無轉會

睇到依個幼幼諗起Angelo Henriquez
個陣又係吹到好勁 依家唔知去左邊

David Beckham

8月13日下午7:06 ·
Welcome to #lafamilia Blaise Matuidi -Page Officielle-
🙌🏼. I was lucky to play with Blaise in Paris and I saw what an amazing player and person he is so I cannot wait for him to bring that talent to our club. Blaise you are a great person and you will find an amazing new home in Miami for you and your beautiful family. To have a World Cup winner in our team, the only one in the Major League Soccer (MLS)
today, is such an honour for us. You have lifted many trophies in your career my friend and I know you share my dream that you will win more with us. I couldn’t be happier that you have chosen Inter Miami CF

我沒有我沒有沒有
從運氣到信心到辛祖格利殊屬某某
未明何處有售

有冇今晚link

上面sancho個張圖係咪可以del

死木狗廢柴正憨狗
連垃圾也要花費多幾倍價仍未買夠
但仍然未收手

閉起雙眼你最掛念Cho
眼睛張開身邊竟是jess

屌你老母 12m簽個打廢league 幼幼
都唔撚加落買Sancho
我屌你老母木狗全家比狗屌

簽個幻幻當頂左 辛祖

bein sports訪問個印尼曼迷都幾癲下
紋晒大大隻red devil係背脊

樓主po霸

條友真係冇撚腦

死死地氣解Block吧

保定又對美斯

有沒有Link

狗餅做嘢未

冇block你

我知你冇

totalsportek

嘩保定

保定

拜 勁撚到

1-0

勁到

又係利雲layoff

快上快落

靚到

梅拿

快到

邊個話梅拿回塘

巴塞輸 巴塞亡

鬥打快巴唔會夠打

拜狗勁撚到。。。

疤狗畀人秒咗

弱智先咁講 梅拿今季助攻勁撚到飛天

利雲梅拿fit到

廢老派利是個斬波，我地全隊有幾多人做到？

利雲真係好撚屈

佩利是斬波準到

唔怪daddy了

flick救返佢

又請飲七喜

好撚勁

個回傳好撚靚

疤唔夠踢啦

個組織靚到

嚟到就變咗唔準，因為冇人接應

拜對鄰居

打ss勁屈

Alaba.....

真係唔買sancho就車3分1舊錢落thiago到啦屌

1-1

alaba

假波屌

笑咗

半大收錢

靚到呢

燈到

艾拿巴靚射

笑死

呢下無壓力og宗師級數

世界波

好撚好睇

Alaba

保定同艾拿巴2球真係差得遠

射得好撚靚

Cls

拜仁壓到咁前,輸幾下咁既過頭

咁樣半大

笑左 咁樣1:1

傳曼聯

Bayern 對疤壓到咁前
塞哂係中間守messi + So9 唔理疤兩邊

8分鐘內俾人兩邊輕易出左兩次波

拜好似想早d入2 3球Kill the game咁
壓到勁上

又係alaba

嘩

拜狗條防線咁撚前jm9
下下一爆就死

拜後面

場波癲到

痴線疤連miss 2 big chance

睇開曼聯啲西波睇返呢場真係好撚精彩

好好睇 10分鐘已經咁多攻門

拜仁買哂大波？

博唔到

咬人依下前2年應該入左

痴線

美斯真係好勁

好癲如果呢場決賽既話幾好

呢場波會唔會開主/客其他

同埋塞哂係中間
兩閘收到禁區邊
見疤用Sergio roberto + vidal 打兩邊

So9成個身位都跑輸

又嚟
點防線企中場前

碧基一扭三

點解人地邊路咁勁 我曼場場都佔中

平時成日話巴塞廢左
但都有form 過我地兩班

So9真係老了
反襯美斯c朗真係好勁

我地Awb bw

小花真係cls...

一場過 當決賽睇

美斯一個屌打

啱啱醒一開就1:1，兩球都睇唔到點入

人哋個form咪美斯

多數就係咁樣殺賭仔
然後全場3粒完

曼區分析師話兩邊係古代打法

加仔出得咁撚靚

兩球都靚波

兩球都好靚

啲傳中靚到

我曼班友幾時可以有咁醒,人地壓前迫時 會有人放到呢d過頭長傳
福,james呢d又識跑身後

都係鳩波

Alaba射得咁刁鑽

射得好過Jones

setien廢既
但人地自動波都有form過我地有教練

場波好撚開放

啲進攻好撚好睇

馬仔入咗啦

Sob：由後場猜起

好撚正場波

拜狗彈兩彈已經入到禁區
好直接而有效好恐怖

Thiago好勁

福仔炒咗啦

咁都要人地打到咁highline先得

2隊d傳中都勁有威脅

石迪安點解可以教巴塞

兩邊d傳中靚到 真係覺得曼聯好垃圾

呢D配合好睇到

兩隊兩閘高班幾撚多

人地強隊出波係見到禁區邊個位有人就出落去果個位

我地係推到落底鳩出搏有人

麥龜點打highline
冰都已經唔算快

我地打咁highline多多都唔夠輸

Semedo球直線梳一世都比唔到

messi走左之後
哥狗會唔會番執去重建

30m 即刻bid thiago啦
等咩

碧基好似就爆就爆咁好刺激

呢到又話後防好好

我話人地打highline我地先放到過頭
巴拜兩隊後防壓到中場線

哥狗唔會做重建師啦
想搞臭自己個朶咩

我地人腳對呢兩隊都唔洗旨意偷到雞，買人啦屌你老母

曼聯本來可以簽alphonso davies

曼聯好撚廢

佢去鏝都算啦

真係唔係果班波

費sir退休後,我曼兩條邊路d配合就無好過

等到有個sancho 木狗又唔撚買

2-3班

贏硬，使撚偷雞

下年到我地飲七喜

點解佩利錫叫爛牙佬

條龍骨全部都前朝遺物黎
依家換黎換去都唔得

要買成點先可以打到好似拜咁有能力壓着對面嚟打

分組賽出局 唔洗567 又贏

話說疤咁貴買基沙文結果成日放後備

利雲望落唔似1米84

goretzka幾個月大隻左咁多

達史咪又係球球開比對面

角球大未

真係唔簽sancho都冇理由拎12M簽非即食幻幻啦dllm
起碼簽返一兩個thiago呢種級數既球員啦

要偷到呢2隊雞
買邊個先得？

ddg壓埋上中圈都無用啦 淨係識佔中 進攻無套路
前面又無柱躉hold波 set波 木狗仲未捨得買人

包皮，尼馬

巴近幾年買好多水貨

同兩個大佬唔夾，不過自己攞嚟

半二全二周時有

佢同美斯根本功能重疊

入果球爛牙佬梅拿抖音三下都盡顯足球智慧

你幻想下斬波既係福 做12果個係馬 射果個係普巴

首先換個識教呢啲波既教頭

mapple鳩爆

基沙文係後備 古天樂直頭係對面隊後備

對住呢隊拜以我哋嘅條件除咗收後真係冇乜辦法

我都係咁話，當散紙都止啦木狗

巴塞俾人禁住屌

小花勁到

美欺真係美欺

之後丹比利又成日傷

美斯呢球咁細力

普巴斬畀綠木同馬one two

隻哥列同我地隻馬迪比

有thiago我唔介意佢買唔到sancho

兩閘先，人地兩邊都搓到波又有傳中，搓唔到上去俾個包皮你都無用

Agger

小花

拜仁後防 讓路俾美斯射

爛牙

爛牙佬！

Perisic

Persia!!!

木狗寧願12m買個不知名幼幼，都唔會出30m買thiago

1:2

2-1

thaigo踢緊就係matic個位fit到
而家話拜狗開50M
木狗去傾到40M都抵玩啦

拜做埋啲嘢都唔係好複雜但係真係擋都擋唔到
簡單而有效率

2:1

真係睇到嘩嘩聲

又入

爛牙佬

派利時勁撚到

勁到 ....

望住呢兩隊啲組織配合埋門, 我地隊波根本唔知踢乜鳩

下季歐洲賽要對住呢啲級數球隊, 唔知要輸幾多

好勁

輸semedo

Roberto唔知推乜柒

爛牙又係好遺憾，唔知點解個時國米走，我曼都無限接近都買唔到

Daddy當年買到爛牙既話而家贏緊波既就係我地

Big基做咩落腳

拜仁今年真係值得拎冠軍

派利是當年唔買買山狗

daddy眼光真係屈

仲話下年衝冠 真係得啖笑

碧基錶波

爛牙勁撚到

佢買到perisic
你就無左馬仔

馬24歲
perisic 31

唔覺得係囉

會好似舊年對疤個兩場
蘇氏541輸小當贏

買到但用嚟泊大巴

幾下就造到入去

我覺得thiago踢普巴而家個位仲fit
普巴踢ole呢套呢個位跟本發揮唔到最大效果

好似thiago無興踢我曼

唔關事啦
爛牙佬踢曼 一定被同化

因為daddy想用martial換畀木狗ban柒咗

買到都係右路死火

AS Roma are expected to present a new offer to #mufc for Chris Smalling. #udlatest [@DiMarzio]

唔買辛祖根本繼續係歐霸level
以爭四為目標
一日木狗負責轉會都唔好得去邊

爛牙上年係國米唔係比人屌咩

拜隻後備翼係爛牙
我曼係隻占狗

真, 到時又屌鳩買老野水貨

但全部人都走位+配合到其實好難

岩岩個波全部人都向前向側跑，利雲其實都拉空左仲飛撚埋入網不過佩利錫寧願自己射，好彩入

呢下反擊佢哋個個都有sense走位拉空
我哋唔會做到呢樣嘢

證明daddy眼光無錯

疤開始亂

領隊唔同

咪話我話, 買埋辛祖都係得牌面勉強叫有歐聯資格, 踢落一樣係歐霸level

隊波仲有排夾

最慘係我地個正選都廢過人地後備

摩Daddy是蘑菇的

拜個教練真係好撚勁

gnabry帶住波等人走
福會企係度
指比bruno走去邊

拜打鏝應該好好睇

拜仁諗住輸幾多入幾多班後防

美斯啲出波

唔覺得俾多啲時間同錢蘇斯克查會調教到隊波有頂級水準

美斯下下都斬到free header咁

Messi 真係球皇 球球都咁準

禁住黎打就唔洗輸

好撚性感

一級level真係得雙核
其他有排浸

美欺傳中靚撚到

但佢今屆踢拜都係閪閪地其實

達仔

差啲又入

做到既話一場過呢種踢法抵玩

爛牙威脅大到

人地反搶兩三腳就埋到門, 我地連反搶都未做到

Messi 都斬波

曼區分析師話依家淨係閘先斬波

痴撚線波
起到腳就中八成

痴線又差D

gnabry

話口未完

Gnavry

大炒

有冇咁易

3-1

話口未完又入

咁輕鬆

又入, 痴線

拜今季冠軍相

個LENGLET個樣成個佢同鄉列貝利咁

巴塞對中堅好似仲衰過我地

巴塞頂唔住快攻

個first touch彈入去cls

強姦

Gg

今次真係血洗巴塞

cls ....
拜仁放盡打似會炒巴

石迪安告別賽

真係痴撚線呢隊波
好簡單入攝但係時機就係啱晒

1-3

練波咁練

基拿比 勁撚到 拜仁D進攻真係痴鳩線

血洗巴塞

睇嚟拜狗諗住血洗疤狗

簡單波兩三腳有人拉到空位就得

邊駛喺禁區出面死猜爛猜

依隊拜重勁過軒歷基個隊
分分鐘單場就7個一皮

拜啲猜波

係咪仲輕鬆過對軌

1-1個陣仲以為前面可以對攻

D組織靚到

基沙文入嚟啦，巴依家焗住攻

差啲四

哩隊巴都可以456我地 唔好講拜仁

差啲4球

痴撚線架投降啦

巴塞個中場完全係0
乜9保護都冇

屌 都爭唔幾 我龜咁慢

呢隊疤比起當年廢咗唔少

之前呢區仲有人話馬體頂到拜

拜踢到好似打緊FIFA咁

一場過7喜都似

達屎

如果巴前鋒有速度 就有得打既

投降輸一半

一係再1:7

如果係龜守依隊拜 會失幾多粒

如果我地ddg牙冰踢到達史lenglet咁被人屌死咗啦

巴塞比拜禁屌到德乙咁

又差啲失多球

廿零分鐘就入3球,

屌喇星我地對丹麥隊踢到加時仲要12m先入到波

cls逼到

巴塞後防 笑撚死人

咁撚鐘意係後面猜
而家興咁踢咩

邊條撚樣呃鳩我拜仁沒落

影帝老了
回晒塘

拜仁cls，有逼搶，搓到波，兩邊有傳中，中間突破，夠快

拜仁前面d逼搶都高一班
有目的
夠齊
唔似我地果d要逼果陣又唔齊 又無乜目的點樣逼

拜仁d進攻壓迫得快，拎到波，每個球員識走岩位，個波就塞落去，簡單直接

德乙知自己咩料縮晒後面分分鐘冇咁難睇

巴斯基斯

Lenglet廢撚過我曼D中堅

冇睇德甲
拜仁平時都係咁多迫搶?

屁馬喺度都有機會既 但後防真係好廢

我地就唔同，有隊長帶個波上去

拜左邊真係好勁
perisic davies
alaba仲會上去

當年曼唔買davies

靠小花一個乜鳩都死啦

小花蘇狗vidal加埋成百歲

假波

咁又係
但依隊拜 兩翼落底有 中間打身後又有
個進攻立體到

我地失波from open play全英超最少

1:4

4粒

又

痴撚線

4了

10比1啦不如

乜料

巴西對德國

會唔會7個1皮，完全無得打

又有

無啦無啦玩完

對中堅，紙版

啲出波勁撚到。。。

我睇緊咩

係咪可以熄機

痴撚線 鏝鈀 夠唔夠打啊

買都買唔切

拜

4-1 勁撚到 會唔會大炒7-1

梅拿好撚柒勁

正常發揮嘅迪龜冰, 應該好過今場疤狗後防

88 疤

曼聯對呢兩隊是但一隊都應該輸到反

完全唔止高一班波

回塘梅拿

痴撚線 係未諗住7:1

不要再打了 不要再打了

唯一要講既係....我曼後防未必衰過巴既7:1同 5:0既分別到

大屠殺呀

頭先客其他仲有2倍

古天奴

痴線 真係血洗

拜係咪教緊轟 咩叫血洗

樣樣都有

投降啦巴塞條豆腐防線完全頂唔住

5球都係拜入

疤成隊無攻力
無翼

拜迫到勁前唔驚你擊

疤個隻中堅唔撚掂

兩邊瘋狂殺上嚟
一甩就去逼搶
體能又好戰術又好

setien半場炒得

唔係半場開客其他下話

又射到

五球都係拜仁入

上年對巴 3球姐
我助攻美欺

波都控唔到

唔知古天牢支持邊隊

加仔空晒唔傳

我覺得阿龜會輸身後波 輸死

投降輸一半啦

80M應該唔會爆到咁

施美度唔係一般嘅廢

疤狗係唔係全隊人中左武肺

畫面都冇埋

建議巴室買史摩寧

80m轉身慢d定碧基慢d

唔明點解佢地近年咁撚鍾意踢無翼442
呢個陣好撚廢

疤：唔準睇

Cls 4-1

唔敢想象我曼對拜會點比人血洗

愈拉愈遠了

個教練真係有料到
10德國嘅踢法

中場問題大過防線問題好多
4 5個直接打巴個防線 乜撚都死

呢場笑撚死 好似 單機玩緊FIFA 新手難度

半個鐘拜仁對巴塞可以入五球

麥龜原來好勁
唔反了

疤30分鐘=軌次回合90分鐘

人地已經被人迫到死死下

未必 巴塞今年都冇勁到

你出隻Dembele
Bayern都唔會企到咁前呀

想睇鏝 對拜 哥狗打返拜好睇！！

一隻蘿白一隻施美度，疤食得屎

廢咗

角球解圍出嚟條後防已經散到去半場

高華功不可沒
堆砌到隊波咁勁
flick順水推舟

事實證明一隊波無傳中波=垃圾 椰子又贏

曼：Smalldini要唔要

清哂d 後生
黎緊仲有個pjanic

疤由後面搓上去= 由後場送比對面

迫到你波都傳唔到
你放bembele咪一鳩樣

歐聯係咪都係德國踢？

我地接收迪莊啦

睇嚟疤狗半場可以準備定同施迪安farewell

唔好幻想太多 根本呢隊拜仁好勁
比著係我地一樣輸咁多

其實冇人迫泰亞高先出事冇計又唔可以叫美斯迫

㩒到一半就入咗

我屌

比人炒左啦wo

巴死都要後面build up畀人迫到傻 我地一畀人迫就大腳踢上去 反而未必會輸呢幾球

葡

死都唔斬啊嘛

提子國

歐洲賽快車期呢場係咪可以睇半場訓留力睇我曼星期日出局

冇美斯嘅話
呢隊垃圾應該連曼聯都踢唔贏

假膠？

疤炒曼3球
拜會炒曼幾多球

我有上將宗師 屌打碧基
睇岩可以打個七折

達史
巴狗就黎斷線

巴後防又放短差啲又出事

我地而家打巴 未必會輸

仲喺度搓乜鳩
比人㩒屌到咁都仲要自投羅網

屌拿星 仲有得讓波射

曼泊大巴會好過今場疤

新里奧加泰利打包再8折

淨係睇曼對修咸最尾廿分鐘
點解覺得有信心曼會失得少過巴塞

想古天奴入波

本身有斬
達屎斬左幾球比對面幾次仲要空哂爭頂都唔洗

成隊得兩個進攻球員
兩個都33歲

跑得最快無左右閘

調留轉 對面快撚到
點打

以為自己越嘛

一場過真係刺激好多

美斯一個都扭爆我地啦

淨係ddg甩手都輸2球先

戰術上好似有針對性部處
成日畀個波去疤後場故意讓球權
實質係控制到後場先會攞到波
配合即時逼搶制造混亂撕破防線
直接喺前場攞球權
混亂嘅防線下免組織三兩下已經起得腳

驚offside呀嘛

美斯過嚟打住右翼先啦

拜左路猜幾下應該已經落到底
斬身後波龜未必追得切

flick用davies打左閘呢下神來之筆
條左路勁到仆街

鈀除左美斯 其他都踢得好閪

除時同我曼差唔多

CLS 疤狗仲係後場BUILD UP

我地做唔到呢種逼搶
一個美欺都收我地皮

啲空位多到咁樣

拜仁左路啲空位多到傻

啲反搶冇晒

買咗拜-1頂住

路維個助教嘛，幕後功臣

巴*

啲死球仲要有威脅

希望佢拎到唔使成日俾利狗笑

後面build up畀人high press球球迫甩同泊大巴 點都係泊大巴失得少啲掛

正選後備傷晒
升19歲左翼踢閘
點知變左一線左閘

不過拜隊波都玩得唔耐，個個都好大年紀

而家呢隊拜邊有位俾古天奴

如果我地對拜肯定打3中堅

拜前中後痴得好埋

呢排係到睇二戰歷史
睇左好耐Nazi

Muller個樣係exactly果個年代佢地推祟嘅純種德國阿利安人種

巴個兩隻閘唔落去幫波

拜真係堅決執行條highline 10個人係晒中圈附近迫

近年d轉會方針完全錯撚哂
除非搵到個有料教頭重建
否則黎緊巴塞應該會沒落
我係美斯真係趁自己仲有幾年踢走啦

打少個

係疤

我覺得低價借到爛牙佬呢樣正
我曼早一年想買國米都開到咁高價

是福不是禍
食屎食著豆

鏝遇着呢隊拜仁條防線應該頂唔住

主要係利雲同梅拿兩個難搵，兩條友又勤力係禁區捕位又屈

Semedo傳到咁

路維條傻鳩就算啦
10年世盃後無啦啦剝佢權
跟住完約唔撈 18年小組賽出局
屌佢老母

都要配合全場迫搶
先做到

所以拜後面好多空位，不過巴兩個老嘢唔夠快咁解

怕咩, 大把梯隊

Thiago

done deal

美斯已經行行企企

davies其實幾癲
好氣好力打晒成條左路

我驚你比人迫到 想清都清唔到

今年應該係拜

死守足球 我曼最多唔入波
未失到4球既

柏迪遜果件就唔洗講了

今年唔通會係德甲決賽

德甲有19隊俾佢揀

T6

好難講，成隊拜快撚到

So9犯先

費甸中堅
打鏝既攻力應該有得挑戰拜呢條highline防線
右路大把空位

唔知點解覺得拜會買Haaland

如果鏝有果日打皇嘅水準，對決就好睇lu

gnabry davies 哥列斯卡 sane kimich alaba sule
coman
有撚排玩啦

信scout team啦

話時話 唔覺有飲水break既？

其實係 如果右閘係丹尼爾可能係疤4:1

我輸啦...差啲唔記得佢哋有個兵庫

Rb應該過唔到鈀？

點會

得Lewan Boateng neuer perisic> 30

除左利雲都搵哂接班

後防Sule Lucas hernandez
翼 有sane Koman Gnabry
中場goretzka

全部都《25

球證決定比唔比

尼馬包皮認真踢嘅話rb守唔守到

唔覺拜會買肥佬d麻煩友

其實佢都未見到佢有咩防守
基本上踢法已經cover曬
冇機會見到佢防守能力

Announce Sancho未

新利雲 / 國師 / 曉武士

堆後防全部都信唔過你望下保定+Alaba就知

夏蘭特下年去頂利雲個位

好難講
上屆英超盛世
話唔埋今屆黎個德甲打毗

Lautaro見到疤咁都未必去啦
分分鐘去拜

唔計龍門neuer咪得lewan muller boateng比較老
仲要boateng有sule接

其實邊線好撚空

太多入球break就冇飲水break?

goretzka點解可以大隻左咁多

痴得咁埋就係針對疤呢個無翼嘅9陣

基本上除左反擊疤剩係識中間攻

一場過真係難講
psg都有機會偷到雞

sule 傷完冇態啫

上年猁點搞掂呢隊拜㗎

開頭翼位疤都好多位出

疤真係好柒 明明拜季初都一樣咁柒 點解人地就起得返身 疤就柒足全季

都唔同教練

上年拜仁好撚廢

上季拜都唔係flick教

Flick>高華

唔同領隊

所以咪用alaba打左中堅補佢位
有幾下都比施美度放甩

因為人地揀岩領隊換

但佢個組合係曼迷想要嘅
一個高點 一個執第2點同覆蓋範圍大
但人地兩個都放到精準長波

柒左，好早已經換左

Thiago勁過我曼堆中場幾班

其實alaba+boateng呢個組合係傷撚晒sule hernandez夾硬形出黎
然後效果又唔錯

19歲咁大隻
好難得

猁狗有埋thiago會勁到仆街，啲長傳又準又易拎

尼高高華先慘 砌完咁靚手牌用唔掂俾人炒左
搵個教頭冷手執個熱煎堆用得好就打爆機

De jong go mu la

有thiago 呢d 後場轉邊比兩閘,上波即刻順好多

比著曼轉球邊要傳3,4腳先傳到

梅西無leader feel，巴塞差個史摩寧lead隊波

Thiago好正
去埋利狗唔洗玩

曼聯轉邊要經晒兩個中堅

Neuer 個位都免簽左個04龍門過去
好似當年neuer去拜咁

傳到都要前面接到先得

人事管理從來都係超級球隊領隊第一要務...

鈀對拜/鏝
好睇了

疤出返去算啦
5球都係拜仁一手包辦

屌你老母耶子

啲hold 波帶動進攻差好多
暫時似白色盧卡古多啲

neuer都有個nubel接
lewan都有德國妖人arp

我地隻80m拖到定一定跟住比福/matic

davies好似係高華升

成個德甲砌明星隊出嚟咁

分分鐘rb件upxxxxxx去埋

所以我曼現家手牌換個識玩既可能已經勁多一班

arp今年有出場咩
出zirkee都唔出佢

thiago個位下季實比普巴打啦
burno vdk
pogaba

係啊 所以係咪一線 有保留

巴狗成日搵d 中遊隊教練翻黎

邊有得咁講
佢係唔識用就唔識用架啦

曼聯有牙Chong

佢係Vancouver white caps買返黎架
仲要唔平

最緊要班球員做到拜啲逼搶走位

佢戰術有問題，唔識用好muller做cam

大牌教練肯過去做小花契弟咩

紐布廢好過，雖然好多人話紐亞回塘，但其實只係冇左好似以前咁衝到2,30碼殺波，講身手同領導能力仲係頂級，起碼冇乜膠先

lewan呢d打法 應該仲有兩三年玩

太依賴美斯 買人又閪 使幾億買既人唔岩用 古天奴 電話佬 中後場又老化得勁 前面個3件仲要成百歲

炒完呢件都唔知請邊個好
沙維又唔想重建

領隊, 戰術 從來都係非常重要嘅因素
同一隊波同一班人 唔同人教 係可以完全唔同grade

nubel廢廢地
如果neuer真係唔肯續約
拜應該會搵ter stegen返德國都似

左閘版taa
絕對係一線 但只可以踢依d主攻嘅隊

有咩咁慘
自己戇鳩鳩渣住依手牌去打防反

梅拿一印 利雲一Set
真係點睇都唔覺得我哋有任何一個人會做到

Gnaby勁撚到食春藥咁

紐布比04雪完，季尾係咁派膠

曼以前個球探推介過davies比摩佬木狗
佢地唔要我

牙瘡就有

之前傳肥普，應該都岩用

根本都仲係小花朋友隊, 要搵大牌教頭等小花退休啦

睇上半場表現唔夠班

哥迪奧拿回歸

姐係而家班波俾v92可能又會打得好

屌，daddy對拜都未必咁撚肉酸

高華個梅拿同費歷個梅拿2個人黎

Lkk印比馬仔

咪害人地啲仔女啦

要唔要我曼世一龍

搵多個防中打433算啦
搵普巴打single pivot棧搞

雲爺爺睇中既唔會差得去邊

擺大巴可能真係死守到

今年多傷

搵牙朗啦
今晚輸都知疤要大執
條中後場廢撚到
龍門 lenglet pique roberto遊暈

肥普教完愛滋佬會教疤咩

拜下季仲有sane
davies+sane

仲要一直用錯陣式
死攬無翼442唔知做乜鳩

唔係棄用左咩？

半季冇贏過，04個領隊2年內可以破幾多紀錄上年哈多士又係佢

改左口風話肯

小花真係雙刃刀
係勁，但唔識踢帶動隊波，又要人圍住佢先識踢

哥狗唔做重建

雲加

本身都唔覺得佢勁

比猁簽到Thiago 下年我地仲洗打

叫小花逼波打MMA

咪就係，唔識打控球

冇工開嘛

佢ok喇 影帝先大撚鑊

大大腳洗，都唔係失果d孤寒波先

巴呢條中場下年仲要加pjanic

真正教練係小花，正印只係助教

拿拿林今日30m bid thiago啦
又唔係無錢

木狗冇咩要傾 快啲磅水

Pogba明明最勁係入禁區box to box
點解一定要踢6號位

一個10用佢用到金靴
一個用佢用到要雪

肥普唔係話教過愛斯賓奴 唔會教疤狗咩

係棄用，之後連輸左3場定4場
後備龍太廢，咪用番紐布，點知都係咁輸

kovac唔用muller應該都係畀人炒原因之一
拜狗高層契仔
唔用佢仲話想佢走係咪想死

執條撚咩, 夠膽搵arthur melo去換pjanic

木狗都無咁戇鳩啦

如果冇美斯
呢隊巴應該中游only

講真我曼除咗Bruno 可以同梅拿鬥下 最多加多個80m 其他冇一個可以喺呢隊拜有正選

拜仁班老野都有責任嘅，佢地自己揀個擺明中遊打防反嘅去教嘅...

蘇狗咬人+mma

疤條後防柒到咁 好驚又黎搶我地牙冰

咪講到唔簽就夠打

成日都覺得巴個領隊好慘

賣個後生換個老 幾on9先會做

屌你老母 唔買真係on撚9

諗唔到so9 點解唔去針thiago

所以話識泊大巴都算係一種優勢
起碼比數唔會咁核突

佢話唔想對espanyol呀ma
都降咗班咪教得

04啲波太柒，我寧願睇科龍、杜斯多夫都唔睇04

梅拿係俾死肥安用廢先，哥狗、同宜家個領隊仲有軒伯先識用佢

德燃

又唔係唔識帶動隊波嘅, 不過慣咗一有波就俾哂佢

狀態一差根本無第二攻擊點, 全隊直接收皮

拜班大帝其實都好撚煩

明明上半季04仲爭緊歐洲賽
結果完季一睇
cls 2月後未贏過

爛牙佬d出波幾好 摩狗是蘑菇的

講真thiago黎到 咁搬奴同妹妹要是但出一個？
唔出馬迪既話後面班人前面無人逗住又驚會係咁自爆

80m咪搞笑啦
alaba 同保定d長傳 佢有冇一成

原來曼10m簽完partizan個17歲幻幻
下季會借翻比人

諗黎都多撚餘

以前有屁馬

果年既馬換爛牙佬係deal得過其實

好撚廢喎d戰術同排陣

80m應該都未必得，太慢

般奴如果係呢幾場個態，都難啲爭，啲輕鬆波都好多失誤

呢個真, 蝗狗走咗c朗都要捱一排

美斯走唔知疤要柒幾耐

thiago個定位應該係matic個位

ff下姐
Vdb都好呀

Thiago封位截波都好勁

80m我覺得長傳真係唔差
但成日比曼迷屌到一文不值

上半場影帝個位出曬事
根本跟唔上個速率 老態出曬黎 退休讓位啦
維度爾都keep到咁勁 但幫唔得幾多
羅拔圖垃圾到唔知出嚟做乜
迪莊算最好個個

巴個問題係中場完全冇保護
拜4 5個直接打條防線 個個輪住單挑碧基
條中場攻又唔得 守又唔得

同牙朗個種帶動差好遠小花根本冇大心臟
牙朗除左技術輸晒比小花
其他野真係贏晒

Thiago 唔可以同妹一齊出啦 兩個都多後場扭失

咁係因為除左佢 根本冇人靠得住

教貝迪斯都唔算掂，教巴又唔可以打翻佢在行既3中堅

但thiago唔係pure cdm喎

bruno吹撚大左啦同梅拿鬥
pogba去拜仁都一定會有正選

但係佢落場真係交到功課

我覺得要出Messi 就一定要442唔洗佢回防
但就輸中場

屌你你有無睇波
Thiago 扭條撚

唔覺得哥狗用佢用得好
真正用得好係v92 .軒伯同費歷克
好憎哥狗用佢打假9

點解要cdm

同仲戇鳩過疤狗搵arthur換pjanic

蘇 : 我有14+15+39啦，全部都明日之星，洗乜要個跑唔郁既老野

簽完返嚟都係麥龜望佢一眼之後拖住個波20秒望嚟望去然後橫傳比梳

屌佢妹波同轉身慢為主嘅

Pure cdm*

我係美斯真係走啦
班高層d買賣on9到震
下季仲冇埋arthur多個pjanic

唔一定場場般奴普巴一齊出
有時輪住踢 半場做奇兵仲好

Thiago 屌打wor.....

講真拜中場哥列斯卡 梅拿 thiago
妹妹都無必然正選既可能

啲人腳都換曬 依家成隊都青訓

最煩係國家隊都要搞埋
前2年想捧達仔做1號龍 即刻集體退隊

成日覺得佢係塊壘嚟，個陣美斯出

又係會玩逼宮個d仆街野

普巴防守紀律差，後場用波又上腳又甩，拜應該唔會考慮佢，都唔好話正唔正選

現實係拜狗根本唔會諗普巴呢種球員

影帝跌watt得好誇張
roberto又唔夠班
得vidal肯走下 但打左翼

不過係哥狗手下數據係靚嘅

愈執愈老 完全唔知d高層做乜9

馬迪而家定位都算係淨防中啦
又唔洗佢點出波 都係截同逗住條中場
Thiago同佢作用唔同 就算黎都唔可以同妹妹搬奴一齊出啦唔係咩

三巨頭又惡

一黨獨大係咁架啦

好撚on9架，班名宿又成日搶口到仆街

on9 rb

果年馬好撚廢喎
以事論事黎講一個教頭覺得另一個人打得比而家既一隊果個好 點解唔換得

好mean

控制埋國家隊

傳個下唔差囉 但決定好慢 望10秒先傳
人地逼咪又係大腳清

好彩雲加話唔教

邊會攞自己職業生涯較飛
嫌贏得多冠軍咩排個咁嘅閪陣
問下高層點解咁撚鍾意老野好過啦

雲爺爺要買幻幻梗係唔岩佢口味

好想睇，真老人球會

佢踢法國好少妹波
唔知點解係曼會成日妹

迫搶傳控 ole仲要執幾耐
我地連轉邊都唔識

10年前歐聯對我地, 疤狗前中後係messi影帝pique, 估唔到10年後都仲係呢班人

我地除左當年後備件屎波, 其他已經走哂

梅拿打ss教材

都deal唔過，佩利錫今屆都麻麻，馬基本上係意識要進步，技術都夠，打442應該岩佢，451就好困難，始終佢唔慣背身停波俾隊友去，你睇利雲幾下拉出黎俾隊友插入去幾屈

如果442有中鋒停波俾馬插入去就勁，依家曼聯就係危險地帶中路停唔到個波進攻先咁難破密集，下下靠遠射

所以個個德國人比人屌到仆街 免簽罷操都要過拜仁
唔過拜仁=入唔到國家隊

而家仲有？

靚數據但輸波
佢手上隊拜個陣全歐有邊隊靚得過佢
但一個歐聯都冇 食屎狗

最憎係搞到我隊德撚無啦啦轉左鳩猜足球
哥狗 鼻屎佬 我屌你地老母

如果隊隊波都咁短視 咁d新星咪全部都要賣

冇小花上場拿破里就收咗疤狗皮

冇人走位咪妹囉
馬迪咪又係經常妹

佢下下停係度撚波 睇定哂先傳
準有撚用咩

Lenglet廢到，拍到埋去都可以比人轉身

就咁轉邊完全合格有餘啦其實，係冇當年rio咁屈姐，但英撚有幾可出到一個rio咁全面既中堅

無人走位唔知點傳, 咪焗住妹囉

真 傳之前停幾秒 正常都到位啦

出埋sane會幾癲

岩啊
淨係識傳比福/馬迪

啲人成日話撐達仔做1號龍
係咪淨係睇佢踢巴
無睇過佢踢德撚
10場起碼有6-7場派膠

長傳係準, 不過個波嘅運輸速度慢到
真係傳波勁嘅球員玩 one touch two touch, keep the ball moving
麥龜拎到波最少5個touch

惡性循環嚟 咁搞法拜仁無論點都惡晒

痴線，不設防咁，個個輪流插入去

達史都好撚慘其實

前面一插就穿咁 個個一黎就單挑biggay

咪係, 都係嗰句, 市場上根本無相同級數又可以買到

全隊曼聯除咗普般之外都要踩兩下先傳波

冇乜睇佢踢國家隊，但未去大會之前睇過佢對美國，果晚同fd一齊睇笑到仆街

來我曼吧人工又高要求又低

影帝仲唔退休真係衰收尾
講真碧基今場踢得算係咁
下下比人one on one都頂得順
隔離個朗格利未係個個級數

巴班人好似跑唔郁
睇多幾分鐘可以去訓

So9冇晒d靈活

烏迪迪都好過佢

33啦大佬

大家健康果陣無話可說，但上屆杯賽，紐亞成季無踢都可以搶返個正選又真係令達仔好唔順氣嘅。

每次見到佢踢德撚正選 真係想屌鳩路維條鼻屎佬

今屆幾乎全勤仲冇乜爆炸仲想點

杯賽完全carry蘇狗，對雀加時入波對燦美爾又入，聯賽杯一傷就輸三球

又一球, 撚狗咁

利雲嘥料啦

冇啦梅拿越晒

offside

v92邊有用過佢

後防多touch都是旦啦
我哋前面嗰班多touch又諗得慢先惡啃

利雲今年32仲咁撚癲

想自己入

佢果種技術根本唔夠細膩 打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰 次次要彈離身修正 佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧 我其實一直都有分析佢踢唔起既原因 就係佢技術唔夠細破唔到密集 例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳 而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦 就算唔講傳波 佢控波都差啦 柏度first touch好過咬人

自膠睇錯以為講緊thiago

古天奴出黎表演未

咁睇球會表現都好正常姐
個年neuer傷完 冇乜比賽過都繼續做1號

白Lin 用波方面就真心ok first touch一腳波都做到
只係佢缺點太明顯

龜first touch 要攞定個波已經要幾腳修正
計埋佢望定咩先傳 妹到仆街

佢first touch係好過細緊少少咋 所以我都唔明有人話佢ball playing Defender

嘥咗

不過反擊嗰下5隻拜狗一齊衝上去, 我地次次都係得兩三丁友

但係紐亞受傷 佢替工個排
又有幾多人有睇佢踢成點 個個印象流佢係巴個表現
根本德撚版閪龍

他原本準備通過租借或轉會的方式以謀求更多的一線隊出場機會[13]，但當雲高爾就任總教練後，這兩位球員從球季開始之初便成為了拜仁一線隊的固定成員[16]。

冇得咁講
佢地個中場都壓得前

有無人覺得sancho同基7都係一樣體系球員 無料到??

事實係neuer傷左
佢踢國家隊友誼賽 連續兩場派膠
憑乜野要人信你

有無睇多蒙特d波

梅拿空晒都唔畀

Here we go 認證
入左件幻幻翼
幻幻自己ig都爆埋

拜仁中後場用波好快
我地根本學唔到

So9

唔同
電話要打SS先得
但巴塞個on9 442 冇位佢踢

賣親都唔跟說明書，有d 驚都正常嘅

人地2邊傳中真勁

so9

2-4 蘇狗

下季借翻比人
10m先洗未來錢

蘇狗

上面邊個話so9唔靈活

係囉
印象中Muller Tube8 Alaba都係V92同時間擺上一隊

有撚用咩，下季借返去

巴終於入到一球

小花爆發未

保定又俾人cup

潮文黎架

每日一燈
保定放晒水

買少少反cup 歐冠波好撚假

拜D防守 又係閪

係我
繼續燈

tube又係一個比傷患摧毀嘅球員

即係仲有plan b

基沙文個位美斯踢緊

呢球真係級數 咬人狗仲係咁勁

碧基定保定鍾意錶波多d

我講嘅 講多次都得

佢果種技術根本唔夠細膩 打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰 次次要彈離身修正 佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧 我其實一直都有分析佢踢唔起既原因 就係佢技術唔夠細破唔到密集 例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳 而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦 就算唔講傳波 佢控波都差啦 柏度first touch好過咬人

我睇錯以為講緊thiago

= =晨早簽契仔安+幻幻翼
我諗呢到9成收貨 木仔真係無料到

根本拜d防守都唔係好
上半場巴塞把握力好d都入多球

老實講sob係咪唔想留dean
唔留就賣走 仲可以賺錢
繼續用ddg 出事就換龍 反正賣唔出
Dean如果賣 真係浪費哂

所以買完又要打442咪on9

Thiago 睇完今場都唔買正on9

so9 技術唔細人唔笑狗到吠

Tube 8唔傷嘅就真係用波型中堅

無可能啦, 契仔安要長約

曼聯30歲以上邊會出3年

爛牙廢撚到

perisic換得
可以出古天奴

拜真係練波，打FIFA咁鳩射就算

岩岩先甩件山狗

用前場壓迫 減輕後防壓力
好多後防廢嘅隊都係咁

Pep都係咁

派利時 D射門

睇佢似疊埋心水過去奶高狗架喇

放coman出黎
巴塞可以放題

拜後備係coman古天奴
板凳深度

影帝真係好撚廢

咁

一定係做on9仔

下季仲有sane

最正係借兩件返來，陣容即刻深厚晒

高普依然會出鐵膽基達軒達臣wijnaldum

巴再唔換影帝真係會輸多2粒
完全跟唔上

勁到痴線

Davies cls

davies勁到仆街

加仔痴撚線！！！！！！

斯比度
廢撚到

Davies勁撚到

猁狗出唔起錢
唔續約但出得起錢既佢又唔想去
但1年約拜狗又唔想free走

雪糕筒咩

Alphonso Davies痴撚線？

A.Alves好撚勁

Davies好勁

Davids勁到

件davis勁撚到

屌你老母full back??

人地對閘高幾多班波

davies禁區任過

semedo跌低埋

DAVIS勁撚到

Cls 個左閘

一個打翼一個中場出身

davies

嘩屌

下季Bayern 左路
兩個99pace

Sane + davies

chong仔改做閘
爆佢老母啦 閘洗撚識防守咩 屌

木狗全家生癌死啦屌
咁都唔買a davies

呢球都要中間有人埋去搶點

換左我地中間都未必有人接

又交失，又唔識防守

左右閘上人地小禁區仲要助攻入波

人地雙翼齊飛不特止
雙閘都齊飛

牙shaw一定做唔到

左閘助攻比右閘

馬仔可唔可以好似佢咁1個扭4個

施美度跌埋仲應景

又7球

無得咁講啦, 買完又練到成才咩

Chong轉左左閘 ok?

唔ok, 借出去練兩年先啦

又猜失

影帝

拜個3個中場都好癲
3個真。全能中場
要防守有防守 要後上有後上 要組織有組織

只會被同化

有人突破到先算啦
拜冠軍相 個個都上曬力

會好似而家james咁

拜仁D分邊快撚到

疤輸教練

曼聯兩閘真係廢到偷笑
50m買個防守閘 真係on99

回帶
木狗又一傑作

Man Utd ignored 40 calls to sign Alphonso Davies as Bayern now benefit from Canadian teenager’s potential

做到拜咁嘅前場壓迫
打閘真係唔洗防守勁

打翼都唔需要回防
由前場開始防守

分分2:8

木狗幾時死全家

點同
拜行軍速度咁快
alaba踢中間包波
曼左中堅係80m

再換coman出黎爆

換個仲快既coman入黎爆疤狗

比利雲入波la

算啦
佢嚟到又係俾我哋同化

davies呢下似普巴對熱狗嘅少林足球盤扭

Daives 都唔平

唔好害人啦, 佢跟摩佬會變成點

咁都唔入

真

係咪on9

痴撚線廢到 一下就穿

Awb都未必守到佢 一推果下快撚到

semedo廢到

semedo笑撚死人咩

巴條後防係咪弱智

巴塞隻閘 係咁比人放題
On撚鳩

中門大開

chong個身型打閘點都唔會輸蝕，
宜家睇佢一隊表現打翼應該成世無運行
不過曼聯條team唔識幫新仔搵定位 所以無可能有呢件事發生

awb雖然進攻廢
但防守好好
睇下semedo 得個快字

Semedo 廢撚到

疤開始自爆啦

Coman快撚到

d傳中爛口佬勁好多

不過依隊巴點都爆架喇

semedo表現同信心已經崩潰

重點攻擊啦

呢個真，嚟到就唔會識走位疊瓦

呢d我對awb有信心
佢起瑪犯到規

Semedo 防守一向有問題

Thiago點會肯來曼幫手重建
有得去利拎冠
仲會去曼辛苦自己咩
歐冠完左 利就官宣Thiago了

小花人生單場輸最大比數係幾多
會唔會係呢場

仲要換走影帝

拜狗18射9中入5球

射門一半中龍, 中龍一半入波, 痴線

有啲moment直頭企喺度發夢

分分鐘留隊 衝多年

一係james咁
一係chong咁

7喜

仲話一場過唔驚比人地反cup

其實佢走上走落都辛苦仲要冇人幫
羅拔圖睇住佢比人姦

我地兩閘同強隊真係差太遠

無力啦
對面行軍咁快

拜d球員快到痴線

7 up兩回合黎wo

白lin如果有麥龜咁高就勁到仆街

Thiago踢到成個中場魔術師，勁到

當年俾拜仁請飲七喜好似傷咗，坐後備

球球都猜到龍門口tap in咁濟
再唔係就成條西隨咁任你射鳩達仔

要換佢啦
完全跟唔上

cls到而家仲逼到咁

得返龜冰+普般叫做勉強叫有歐聯級數

啲逼搶勁到

但利雲仲係0

幾年前都試過大敗俾拜

awb同Davis一樣翼轉閘
點解一個係進攻勁 一個係防守勁

泰亞高d波舒服到

泰舒服

馬仔同fit嘅福ddg都有嘅

有人bug左疤個fb已經官宣炒左施迪安
應該完場就收皮

馬仔都有

一早應該換啦
廢到離譜

Davies過semedo係咪學普巴

巴塞近幾年對拜未贏過

閪龍就算啦

無人追到佢個歐聯神射架喇

馬仔

八強加時嘅馬勁到

斯美度真係好撚廢

咁嘅高層
邊個教邊個死

基士文咩傳波黎

佢有機破c7紀錄

所以哥狗真係死好命..升上一隊坐正教果陣就撞正疤盛世

古天奴倒戈show time

古仔倒戈

拜換極啲人都咁勁

就算唔炒佢都自己走人啦

古天奴點解可以出

出埋間諜都唔怕

下季有sane

贏波即刻比主力休息
So9 : 踢夠90分鐘

大炒巴塞啦有咁多炒咁多

薪高糧準走咩

痴撚線 擺極都咁攻得

古天奴入完波係小花面前慶祝得唔得

要記得哥狗第一個歐聯冠軍係靠北京電視機黑翻黎

巴個中場成日踢少個
羅拔圖on99

Shaw係差最後一傳

無迴避條款

咁又冇得咁講嘅
都要佢有眼光識提拔影帝 重用小白

古天奴
會唔會出嚟1腳射到巴狗6-2

隊友走位都唔同級數

扭都扭唔到點最後一傳

又唔好咁講

哥狗踢法都係果隊疤嘅最佳教練

佢清楚疤青訓嘅每一個細節
你搵邊個都唔會教到果隊疤咁屈

達仔真係好撚勁

人地就真係可以同時3線作戰啦

有少少似以前ddg+4件雪糕筒

我地係有人唔換姐 打歐霸連換馬達halo都唔肯

果季北京電視機

如果決賽係曼對車

我對曼有信心呀

上年丹比利真係射走美斯歐聯最後希望

想睇佢剷草

人地唔係人腳問題 係戰術問題
我地係人腳加戰術問題

8-2

真
牙朗再勁左

小花真係老喇

級數差好遠

加仔見到vidal埋黎真係明爆你

唔比牌都執到喇

基沙文入到黎都冇作用

Pep改變世界潮流
球場控制力都係前無古人

上年八強首回合搏盡老命
可惜最後單刀讓比dembele射

隱形

莫斯come mu la diu

我地馬達哈佬，人地古天奴高文

Fati仲勁撚過佢

超級水貨

Fati出嚟仲勁過基沙文

今季係咪代表C朗美斯年代終於結束

22射

Thiago真係好能輕鬆

疤狗會搵邊個教呢

直情換咗出嚟都唔撚知

一個尼馬累到巴塞而家咁
下季靠pjanic救世

都要退架喇

搵佢打左翼
雖然佢係皇蘇係打左翼出身
但上位係轉入中間打輔鋒

十一年前係碧基影帝小花
十一年後都仲係佢地

古天奴咁慢唔係好夾